Champion 利！ Champion 利！

Ole! Ole! Ole!

O利！o利！o利！

Liverpool!